---
title: Introducere in .NET
sidebar_position: 1
---

Facem o mica introducere in .NET, care este structura generala a unui program, cum functioneaza si cum putem scrie cod.

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />